我發現左個新職業

是咁的啱先搭黨鐵
除口罩 之後係尻咁咳
咳撚完就大大聲屌尻政府
唔撚畀人戴口罩
再加兩句推乜撚野緊急法蒙面法
細細聲「屌你老尾肺癆都冇得戴」
啲C9會自動彈開
將依個思想強迫灌畀啲C9藍絲
我稱佢為扮病師
勿相認

我今日係巴士狂咳
屌 真係病

1/ 咳聲有力而重濁，並有痰為黃色黏稠，多為外感風熱

2/ 咳聲無力，且痰稠色黃，難以咳出，咽喉乾痛，屬肺熱病症。

3/ 乾咳無痰或痰少且黏稠者，多屬燥咳或火熱咳嗽。

請冷氣軍師一齊出動

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

對鳩啲藍絲咳

咳聲都要注意唔好太假

肺癆師 肺炎師 傷風師 感冒師 將會全！面！進！場！

實用post push

加埋吞痰個下說服力更高

仲有百日咳師

笑左
呢排香港太多狗亂放屁 空氣污染好嚴重
為保障自己 帶返個口罩

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

學下啲廢老平時喺街lur痰啲聲

肺癆都要守蒙面法

每日都努力緊同啲呀叔鬥咳

可能我人高啦
好易睇到人地電話睇緊咩
We7啊港人港地啊一睇到就想咳

用緊口罩都得架
屌政府唔畀我用口罩會傳染畀人

推

睇打師
淨係落場0gear睇打